Rambo 5 : Last Blood 第一滴血：終極血戰

演員
史泰龍

語言
英語

級別
TBC

導演
阿祖安格朗堡

類型
動作、劇情

語言 :
英語 (中文字幕)

上映 :
19.9.2019 (公映)

故事簡介
相隔37年，史泰龍《第一滴血》經典系列的最終章！

莊蘭保退隱農場，平日專注養馬及照顧鄰居，遠離一切煩擾及紛爭。一日，友人的女兒嘉布娜希望到墨西哥尋找親父。莊認為太危險，屢次阻撓但不成功，嘉布娜於是偷偷地獨自前往墨西哥。可惜，嘉布娜被朋友出賣，賣身給當地的黑幫賣淫集團，遭受折磨凌辱！

莊蘭保得知後，馬上前往墨西哥拯救嘉布娜，但一切已太遲……莊身受重傷，幸得一名獨立記者出手相救。莊康復後，單人匹馬直闖黑幫陣地報復！黑幫暴徒追趕至莊的農場，與莊埋身肉搏，展開最後一場終極血戰！

重有幾多滴血

劇情好似taken咁既

睇標題

全盛期應該唔會因為打黑幫而重傷。

我只記得第一集Rambo 將成間鎮警察局拆咗！睇左幾次佢一個人點樣玩差佬。

第1集唔算fit
第2集就巔峰。

打墨佬黑幫就降晒呢啦，今集最終回應該去中国救人質

香港需要Rambo
不如拍香港版

莊蘭保退隱農場，平日專注養馬及照顧鄰居，遠離一切煩擾及紛爭。一日，友人的女兒嘉布娜希望到香港尋找親父。但香港正在進行反送中運動，黑警亂打人及福建幫亂斬人時有發生，莊認為太危險，屢次阻撓但不成功，嘉布娜於是偷偷地獨自前往香港。可惜，嘉布娜在乘搭地鐵時遇上黑警無差別打市民，嘉布娜身在其中並不幸被黑警打至重傷身亡，黑警與港鐵互相包庇，嘉布娜的遺體下落不明！

個劇本又幾吸引

第二集變左典型英雄片
第一集有反戰message 深刻好多

可能冇死人，不過賣身給當地最大嘅黑社會犯罪賣淫集團，遭受折磨凌辱！

被黑警送左去有香港集中營之稱的新屋嶺輪姦，受盡折磨
之後Rambo搵d畜龍小隊報仇

龍哥
而家好似傳緊拍Rocky7 ，唔拍Creed 3住

RAMBO 係第一代抗爭黑衫代表，
一個人屌打成間警局，成班黑警冇佢符，真男人。

記得龍哥話今集成功就會再拍下一套rambo

黑警

乜水黎

咁出名都唔識

第二集、第三集一條友做低成個連/軍營

第二三集俄軍黎；用係香港，第一集打完賤警，第二三集咪老解？

Rambo 6: The New Blood
搵人接棒?

由始至終都係一滴

最強人類

唔係佢自己應該接住做主角
new blood 係電視據講年青rambo 參軍(呢個版本都傾左好多年)
總知佢話收得就繼續tim 食

即係好似rocky 交棒咁

原來有人開Post諗緊點解過幾日上畫但仲未有人講
btw 好似仲未公佈2B定3級?

港版邊個做？

演員
史泰龍⋯⋯

成套戲就係得佢單飛 只影住佢跑跑跳跳開幾槍...完

最鍾意都係第一集, 入山SET陷阱伏人真係正

最正係用箭射直升機

史泰龍真係好man

好驚呢集會變伏

睇咗
完全係教勇武手足點樣伸張正義

香港勇武教科書？

但你不是rambo
手瓜都粗過你大髀， 速度與力量都差太多

龍伯已經73 歲了，印象最深刻都係用箭射直升機

幾失望
老豆搵女完全唔係Rambo強項，所以中段係幾悶只係為左最後嘅大戰鋪路(除左有一part幾深刻，啲女落咗火坑太耐有得走都唔敢走，連重新做人嘅勇氣都無咗)
跟住殘殺班皮條部隊係好痛快，不過唔及上一集壯觀
除此之外就係龍哥幾段對白幾有味道

第三集先巔峰